RIP，原來係咁沉重

大家成日講笑，如果想死不如去殺對家一兩件。
原來，有人為左香港、為左大家而死，係令人咁沉重。
太古巴打，多謝你。
希望你可以好好安息。
香港人，一定要贏。
讓巴打睇住大家一齊贏……

大家聽日經過太古，不如放低一紮花

一地兩檢都有浸大生以死相諫

希望佢可以安息，我地其他人會繼續努力！

好心痛

好心痛 rip

\|/

我衣家成個人冇撚哂力。。。。好酸

大家有覺悟未啊？
真係唔係講玩！
佢30歲咋仆街屌你老母林鄭月娥！

哽咽

起碼會鞠個躬

我依家真係想喊 笑唔出

殺人犯林鄭月娥

RIP.. 心痛。

大家明天（16/6）一定要出來...林鄭你點對得住香港呀....

心痛rip

香港社會對你唔住
香港人唔好放棄……

提防搗亂、提防散水

咁大個人好少流眼淚......忍唔住

轉載建議︰

有心人可帶白花和戴上白絲帶，遊行時到太古廣場掉念義士